831夜晚有冇係太子站唔見左野！！！

有就快啲去要求睇cctv！！係黨鐵同黑警教點樣自可以快速睇到cctv

推！！有冇人唔見左野

黨鐵真係好垃圾，
係咪月餅比人命更加緊要？